# 常見問答 FAQ

## 運費相關

Q: 運費怎麼算？
A: 單筆訂單滿 499 元即享免運優惠！未滿 499 元運費為 60 元。

Q: 有免運嗎？
A: 有的！單筆訂單滿 499 元即可享免運，羽絨外套類商品不限金額免運。

Q: 多久會出貨？
A: 訂單確認後 1-2 個工作天內出貨，届時會有物流通知喔！

Q: 可以超商取貨嗎？
A: 可以！我們支援 7-11、全家、萊爾富、OK 超商取貨付款。

## 退換貨相關

Q: 可以退貨嗎？
A: 可以！我們提供 7 天鑑賞期，商品未拆封、未穿著、吊牌完整即可辦理退貨。

Q: 怎麼換貨？
A: 如需換尺寸或顏色，請先申請退貨，再重新下單購買喔！

Q: 退款多久會入帳？
A: 退貨完成後 3-5 個工作天內會退款至您的原付款帳戶。

Q: 商品有瑕疵怎麼辦？
A: 收到商品如有瑕疵，請在 24 小時內拍照聯繫客服，我們會盡快為您處理！

## 尺寸相關

Q: 怎麼選尺寸？
A: 建議參考商品頁面的尺寸表，如果平常穿 M 號，一般選 M 即可。有任何疑問歡迎詢問！

Q: 衣服會縮水嗎？
A: 我們的衣服都經過預縮處理，依照洗滌說明清洗基本不會縮水喔！

Q: 尺寸不合可以換嗎？
A: 可以！商品未穿著、吊牌完整的情況下可申請換貨。

## 付款相關

Q: 有哪些付款方式？
A: 我們支援信用卡、ATM 轉帳、超商付款、貨到付款等多種付款方式。

Q: 可以刷卡分期嗎？
A: 單筆滿 1000 元可使用信用卡 3 期 0 利率。

## 優惠活動

Q: 有優惠券嗎？
A: 歡迎追蹤我們的蝦皮商店，不定期會發放優惠券喔！

Q: 有會員折扣嗎？
A: 目前暫無會員制度，但常有限時優惠活動，請追蹤我們不錯過！

## 客服時間

Q: 客服時間是？
A: 客服時間為週一至週五 9:00-18:00，週末及國定假日休息。留言我們會盡快回覆！

## 其他

Q: 可以開發票嗎？
A: 可以！請在下單時備註統編和抬頭，我們會開立電子發票。

Q: 可以指定到貨時間嗎？
A: 超商取貨無法指定時間，宅配可在備註欄註明希望的配送時段。
